［急，求幫手］認真post，求好心人幫幫手

第一次幫朋友係到開post，朋友無連登ac
重申：本人平時只係會睇post
朋友屋企人有心臟病，要錢做手術，我都借盡錢比朋友，都仲差1萬1千蚊，對有d人嚟講可能唔係大數目，但對我同朋友係一筆幾大既數目
我朋友要係今日5點前要交錢比醫院，希望有有心人可以幫手急借1萬1千比朋友應急，有借有還，希望有手足幫到手，相信既又有意請留pm，唔信既可以當無睇過，唔該晒
第一次開post，唔識留pm
呢個係認真post，希望各位手足唔好派膠，如果太多人派膠會del post，真心希望係到搵到有心人借到錢幫到朋友，希望大家高抬貴手，唔該晒
無錢借既手足都希望幫手推推post，急需

P牌不能推post，請有心人幫推一下，真係急，唔該

輕輕一推

網絡騙子要抓

咩醫院 公立定私家

私家🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️聖保祿，住半私家

Ching 唔洗諗咁複雜 信既又可以幫手既請留pm 唔信既當路過啦 不過都請你幫手叫d唔係p牌既朋友幫手推一下，真係江湖救急架，唔該你

朋友問到人借 ，宜家差2500，求好心人有既可以借一借錢嚟應個急